★【片】兩幼蝗玩繩闖電梯 女童被吊起重摔落地險死

兒童貪玩往往不知危險，因此悲劇亦常因此發生。廣州花都區兩名小童繩子綁住各自身體進出電梯玩耍，就差點釀出人命。

網上流傳的一段閉露電視影片顯示，星期二（10日）廣州花都區一小區內的一楝大廈內，在24樓兩名兒童，1名男孩1名女孩一前一後，將一根繩子綁在了兩人的腰間，兩孩子準備乘電梯下樓，女孩先進入電梯然後後按下了關門鍵，另一名男孩子趕不及進去，在外面的男孩子用手欲阻止電梯門關門，但是並沒有用，電梯的門關上後。電梯向下運行，電梯內的女孩隨著電梯的運行，在23樓瞬間被吊了起來，幸好繩子細小在女孩被吊到電梯的頂部的時，繩子斷了將女童重摔落地。

這時電梯停下並開了門，但是女童沒爬起身，這時電梯再回到了24樓，門一打開男童立即衝入電梯將女童扶起走出。女童父母得知女兒在電梯內受傷後，馬上將她送去醫院，經過醫生檢查，女孩頭部腫脹，四肢等部位不同程度的挫傷，所幸情況不是很嚴重。

但女童父母找物業管理理論，懷疑電梯的感應系統有問題，感應不到有物體存在，在手伸過去也會繼續關門才導致意外。

片在 link內

係精神既

太空人訓練

露底？cp?

石丸/FBI is watching 樓豬

I AM WATCHING YOU

老貓可以等坐艇了
fbi is watching

共享蝗國人榮耀

類似事件，
長沙灣某屋村，以前有個阿婆入𨋢 俾條買餸草繩界斷左幾隻手指...
痛到冇哂知覺，佢個仔趕到黎（樓上）就喊到好淒涼...

Rip

放上抖音

有時間去物業管理理論，不如教下細佬安全意識啦

細路嚟啫,由佢喇！最緊要部lift冇事

她只是個孩子